一人一首覺得係滄海遺珠既歌

拋舊磚出嚟先
我覺得係單睾嘅狂熱革命, 聽完之後個人放鬆咗好多

自推

星塵
你會不會
也可以

仲有實俾人屌不過都想講既 等不了

真 滄海遺珠

如滄海深處埋藏著遺珠

繼續推

舊街角

滄海遺珠

pish

swing既小流星

what's up party pepole

義勇軍進行曲

塵埃落定

寒命

無愛可失 得不到相戀別說失戀

我愛樓主